集中機場

唔該集中返機場啦

每個星期都送一堆頭 連黨鐵都被黑警收服埋 逃生方法又無

唉 你話我分化都係咁講 我覺得街頭戰成效唔大 太多鬼

推 希望今日有所檢討

唔好喺機場路 set RB，更加唔好縱火

有有效既方法唔去好好利用 相反要係街頭放火打飛機 我尊重勇武 但都唔係咁傻一路做d作用唔大既野

仲要每星期送幾十個頭